ICC五星酒店母子雙亡 韓籍丈夫涉謀殺被捕

早上8時半，油麻地柯士甸道西1號香港麗思卡爾頓酒店，職員報警指一對男女在房間打架。警方到場發現一名男子醉酒，一名女子和7歲男童昏迷，經救護員檢驗，證實女子與男童均告身亡，現正封鎖現場調查。

警方將涉事男子蒙頭送院，他被送抵醫院時大叫「呀..」撲鼻一陣濃烈酒味，救護車抬床也有嘔吐物。

消息稱，死者夫婦同為韓國籍42歲，兒子7歲，4日前入住上述酒店。其中男事主較早前致電朋友，聲稱一家人要自殺。對方大驚向韓國駐港領事館求助，輾轉得悉三人下塌酒店，最後由職員入房了解。當時男事主神智不清，妻兒倒斃身邊，其中7歲仔頸中刀，妻子全身傷痕。

發生命案的麗思卡爾頓酒店，位於西九龍柯士甸道西環球貿易廣場最頂的15層，為全球最高的5星級酒店之一。酒店提供逾300間客房，面積由50平方米至365平方米不等，房價由每晚3,300至26,000元不等，部份房間可以飽覽維多利亞港及九龍半島美景。

OPPA啊

可以玩入住請敲門

呀...你老母打死你唷

泡菜好狼

韓狗加一分

召喚連登迷泡狗

地價會唔會跌；

酒店房價跌先

泡狗

笑鳥

能大唷

屌，笑撚死

ICC Ritz Carlton 會唔會變咗自殺聖地

等個邊d樓價跌下

房價由每晚3,300至26,000元不等，部份房間可以飽覽維多利亞港及九龍半島美景。

屌你老母死韓狗搞到5星酒店房污糟晒正陷家鏟

間酒店房會唔會當無事發生清一清繼續租

唔係日文黎咩